鬼滅之刃應該作長篇動漫播放

首先真係做得好好人設
故事又夠吸引
以一部斬鬼動漫而
主角係會一直成長
畫風亦係有佢自己的風格
呢套已經比博人傳好睇十賠
好心咪鬼再劃啦
希望係jump成為一部主力動漫啦

半年

分鏡做到13之後

黑色五葉草長做緊
難

一陣拖長黎做變垃圾不了

好睇到

畫死人咩

長篇就唔會有咁嘅質素

睇緊ufo製作仲想要長篇
仲有動你老母爛臭閪漫

好鐘意上三

殺得死ge話應該就快完

錆兔心痛佢

長篇追到漫畫要塞爛劇本既原創, 開頭回顧幾分鐘先新畫面, 最極端回到reborn咁結尾再加小劇場添 每集本身又要拖慢講, 真係不了
好似我英咁耐唔耐出下最好, 唔會隔好耐, 起碼一年差唔多都有一次睇

你估動畫變長篇會有依家咁高質咩

打完12月鬼後可以出埋12生肖鬼，做多150集

之後打埋12年鬼再做多150集